南韓新增518宗確診 累計6268人感染武漢肺炎！

Past 24hours?
咁少左啵

車厘龜？

無龜好難討論

已經失控

車厘龜呢？
我要車厘龜！

下午仲有

呢個數字信唔信得過

大家記住, 邊個搞個病毒出黎,
重要隱藏左疫情搞到全世界都中招

車厘呢？